[會然閪文成功燈到雷贏] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (35)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

himons ho ball

食屎啦 ben himon

45+34

輸25度燈到贏8分

依場夠經典 咁樣反cup

冇得殺🐢好失落

燈力無窮

所有人殺左半場龜殺唔死
真係好柒啊

牙賓好波

名叔同湖人今日唔開心

都唔夠吾皇三分絕殺震撼

幾驚無得睇癗 多謝閪文哥

=.=真係咁啱

又一PO標題燈經典

好可恥，攞標題燈人

有無人講下,登登都係得24分,木牛就乜俾人CUP得咁勁?

都係in6架啦

點解成日1001都無人開po

終於上水

agger 大少ho ball

ben himon屌你老母

thunder in 7

其實癗打箭應該好睇過jazz

你唔係jazz fans 咩？

出現了

場場殺龜唔該 第一次比你地燈到

好撚開心

雙少年代日常操作

呢下真係呀龜

你係始祖黎架

jim9

係咪唔撚識規矩

大少係咪打到射水?

屌你個女

問西文喇 叫佢開過個post打個和佢又唔肯

下場必勝

ben himon出黎道歉

射左幾多次

你雀呃game打

大少立於不敗之地

死忽牆頭草

幾時先再有機會殺龜

雷應該入round 2啦
雷對箭收視好好多

閪文唔準再開po ok?

70% ON9 30%黑

狼狼88

但蕾會比柒箭4蛋掃走，
屎應該偷到一兩場

D Rose好彩呢幾場都打得算係咁,希望下季仲有隊肯簽佢啦

下場

其實你唔講啲人都會屌筆掃

因為有樓豬

提多次
火箭6個得分上雙
capela 26
Harden 24
EG 19
Ariza 16
pj 15
cp3 12

早啲認清打唔到團體波咪幾好

真係開心過癗拎champ
見到大家射唔出

都嬴啦仲要射三分

天子出來了

下次我開燈番平衡先

BD終於揾番左雷霆最有效既鎮山之寶雙少單打出黎

大少又然

原來你用心良苦
第一次知你係真雷迷

要照顧下得分手心情牙

Melo

是日殺龜大會

取消

雀比龜打到一敗塗地, 下能要下ROUND先得

melo有咩用
仲廢撚過啲角色球員

始終都係呢招最有效

屌

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

係我開嘅po入面，有個叫夫子珍藏區

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

「我等了三年，就是要等一個機會，我要爭一口氣，不是想證明我了不起；我是要告訴人家，我失去的東西一定要拿回來！」

延期咋
牙🐢CHAMP到咩你估

火箭入二輪

西書大少講左成日預今日會輸
到今日唔輸又出黎紅色大字攞彩

而家癗應該好有氣勢咁殺落去
唔知雀會唔會比人cup

下場雀主場

屌你啦
Ben himon

衣家先見到我地始祖 ghill

大家記得下次唔好叫西書大少上水

贏波緊要啲

Melo 正負值-6

潛左咁耐水終於有得上黎抽下水

OKC OKC OKC

是日姐
過左十二點就可以開

我信有望G7

唔係輪到貼地BD都唔會唔出得分手

而家唔攞等幾時

Melo迷駁一駁我
死廢柴屌你老母

一直都話melo要做三弟

我都覺得好on9

如果你輸25分仲話雷未輸

我respect 你

但你輸果陣話爵贏硬啦，依家出黎攞彩？攞乜撚野彩

我係雷迷都記撚得

延期姐

反彈

巴克利扯開嗓門大聲說道：“。讓我告訴你們這點，我保證雷霆明天會贏下比賽明天是屬於他們的夜晚我想這麼說，他們完全不可能......”

其他評論員提問道：“那麼明晚誰會拿出出色表現呢”

巴克利這樣回應：“拉塞爾 - 威斯布魯克，保羅 - 喬治和史蒂文 - 亞當斯。”

“你覺得卡梅羅 - 安東尼無法成為其中一份子嗎”其他人提問。

“我覺得不會。”巴克利斬釘截鐵地說。

巴克利燈神都敵不過連燈神

我地呢個series輸撚咗
我同himons勢不兩立

出口了

你識條鐵咩

thanks

一換走佢就係咁追

又真係唔識嘅

你同迪基亞一齊打鳩病閪?

淆撚到完場先敢上水

負負得正

臭g 係咪跪左係屋企喊了？

撐ddg了

算啦雷贏波都係佢一個嘈
岩岩騎即刻1001

Melo睇到佢兩個心情點

拎左champ

我封咗了 = =

智障仔打都唔醒

喊咩=.=

我琴晚都話OKC一定拎到今場

今日會議代表入哂人民大會堂都要走番出去

仲有你阿 碎愛牙豬

狼

我冇燈過你喎

除曬衫都無得屌

吾皇clutch block再clutch 3分絕殺

西書大少真係連登版我龜
d性格都係一撚樣咁鳩

會然病閪

melo入2球 得7分

反ddg=同himons同黨

碎愛牙豬

碎
石卒

封左又入到我個post

我反himons

預左

最衰都係76人

Melo:我好勁，做咩換走我。要搵班兄弟教育一下教練

癗箭實好好睇
希望癗反cup到
雀唔係好覺得贏到箭4場

其實你鍾意狼既邊一個？

雷想打箭就一定要搶7
問題係等你搶7完箭啲手痛腳痛肌肉痛全部好番曬, 你班人就隔一兩日就去作客

你覺得癗贏到箭4場?

ok

臭g都唔幫口 屌鳩佢

一個西書大少
一個迪基亞

玩具台之寶

箭咪無手感

即刻比雷打7

KG Rubio

過到呢輪先啦仲諗下輪

走曬啦wo

唔準笑我啲手腳

都係果句喇 玩燈玩到大少、傻閪咁咪神憎鬼厭囉

過左呢輪J到上唔到飛機...

你係雀迷？

臭g過檔我雀啦

輸打贏要

你改中文名得唔得
我唔想比人點錯相

點做到封左我仲入到我個post?

做大佬做到咁

垃圾ben himons
明明有得威

一定過到架
有聯盟照住

收檔喇 唔關你事成日抽水 遲早比人開波

法國完全冇人理火箭

抵啦，用埋d公廁名

正中要害

人地完全封鎖咗你啦

我呢

臭g 感謝爵士幫坦

連登有bug!!!!!

收皮啦
Ben Simmons都公廁
明明得佢一個叫Ben Simmons

禾湖落左裁決個block係犯規 你再睇清楚先

Dlo 之友

殺龜大會咁開心仲邊有人理火箭

下場雀唔然夠40分都咪話然緊
遲下就俾雷迷笑鳩你3-1

=.=

係冇人理狼姐

所有叫ben simmons都係垃圾

雖然半場龜神勇

但都蓋唔住佢低下既球商

你叫迪基亞DeGea
我講緊迪基亞

對號入座

冇啦 俾人食住個勢 實反cup4-3

箭贏硬

本.西蒙斯

最後牙ben

B.Simmons

樓豬正臭G唔俾人開po
要開個陣又唔開

樓下老母系雞

在座每一位

兩巨頭合砍79分其他人得分全部單位數
真係雷先打得出呢D波

中

唔撐Parker了

叫西文開返個post燈返雷囉

唔準咁樣講我男神

到底melo可以點用

上次比左你開架 又唔開

懷疑你今日想殺龜

後備由得佢慢慢JAPJAPJAP

我撐ddg，預左連登1v29了

養肥佢打底

到底點做到封左我仲入到我個post

不如叫佢帶bench啦屌

今日會議現場連環車禍

Parker正垃圾

好撚橙

抽得唔怕認喇 唔好以為陰啲陰啲抽冇人屌柒你喇

自己睇路

low post
post up

用分身入，轉ac留言

收皮啦 如果岩岩個post你開依加就係殺龜大會啦屌你

佢背籃完就射 唔jap咁多就好好用

以後都樓豬開ok?

himons呢啲低汁會然

發覺東岸得76人 4-1
仲唔係76入final

第5場3-1
本來大炒之後比人反cup
咁似兩年前某隊潛艇

唔好啦一陣燈中死全家
尋日個個都夠啦

真係好撚柒

想快d開po 孤立ddg

點知自己成為老鼠屎

但都喺成日炒wide open

豬波唔計OK？？

樓豬唔好得去邊 佢同病閪搞gay 懷疑係因為咁先咁燈

佢做咩改呢個po名

雖然佢係鳩，不過殺龜撚仲好笑，本身屌到佢體無完膚垃圾級球員咁，次後兩頁post 就淆撚左唔敢出聲 想燈番轉頭又燈唔到

開po 手痕

屌牙我係小露寶架

你想做玩具台之寶咪講囉
洗唔洗更新返你個名?
我好易打錯字例如碎

正評: G持夫子

負評: G持閪文

歷史上有咩會議係開開下變咗互片

開咩會都好
未完場千其唔好入場住

屌 ddg撐猗㗎 有私怨自己解決
我雀無辜㗎

先係想殺西波龍殺唔到

之後想行刺我皇唔得

最後強行中止殺龜大會

點知人地都入到黎

冇徥殺龜

台灣立法院

前年雷霆 .....

孤鬼到 我都留到言

佢以為你block左佢嘛

我自燈都要利申咩

正皮ed

射又唔入守又唔係守得住

明明我最期待今場
俾個垃圾搞串個party

唯一就係劏到牛
不過好撚低調

g持癗入二輪

thx homie

觀眾眼睛是雪亮的

Harden2場都係鐵足上半場 第三節就上力

我又打錯啦

真
而家咁唯有期待OKC反CUP 3-1

明抽佢水

我睇住你愈黎愈搶口

見到一開始季後賽先入黎 斯斯文文

依家個個都抽

好撚低賤

屠龍大會
弑君大會
殺龜大會
三個兩個都夾硬俾人中止左

你好抽姐

到艾迪巴虐了

今日連登仔應該好炆

好似打丁就射條女唔肯打落去咁

支持迪基亞

今日係大奇蹟日

100% 嘅波
有咩好高調

大家都諗住殺龜殺到下季

禾力g持ddg了

收皮啦ben himons重上水
未屌夠？

笑4

都唔係，其實艾迪巴虐新入黎已經搶口

G持迪基亞零封玩具狗

我唔屌你啫 抽你老母咩

得寸進尺 見好識收喇傻仔

咁仲唔快d貼條tg link出黎

禾刀g持雀了

無個搞得成

雷in 7

Let’s go to Salt Lake City.

咁留咪好好睇睇

抽乜撚野水姐

下場等你開post

有冇睇過jump street 21
就係要玩D最認真既人
愈認真愈好玩

有撚人開呢個咩
呢場要開都係箭輸開滅燈大會啦

有無人次次見到ad入完樽落地個下好撚驚佢又傷

正評ed

都係個句，夫子係國際機場化身，乜撚都有。
要on9? 佢on9。要戰術涵養？佢有到仆街。
要幽默？佢勁好笑。要創意？佢人稱創意台台主。
要立場？玩具台上上下下都知佢鐘情鹿仔。

一句到尾 夫子世界第一

技窮啦

ching 吹大jor

大把人要削鐵啦

啲細蚊仔唔識收

夫子你都成日串鳩我 一兩句抽完咪算

以為自己好威水

咁似D MK仔打交
有畫面

Parker 先係世界第一

我穩居第二only

倒數

唔屌你咋 仲得寸進尺

仲唔收貨

有我香港第一鐵迷

邊個敢削

屌你老母

你唔好咁柒自己quote自己喇

後日正 3隊3-2

你咁能瘦削 算啦

邊話開拖邊退後

系 屌鳩me

佢咁大隻 佢話晒事啦

抵

聽日有冇會可以開

但冇屌錯

獵鹿大會

殺himons大會

今日開duck

希望流馬巫師獻祭我鹿

成就公鹿3:3

對唔住我牆

屌原來聽日已經有波

完封咗你啦

屌 雀做乜撚野

娜妹臭G落地獄！

Fg上左腦？

到時唔知邊隊獻祭邊隊

仆街了，全世界望住

有bug架

佢完封咗我
下次等我開po先

就快都睇你唔到

把口臭撚到

可惜甘出色男人鐘意杜老母

佢以為撚死左我架

連燈囝又然

牙🐢醉勁^^

仲諗住學二哥咁 點知仲入到
果然大隻係可以話晒事 連登都阻佢唔到

我站得太高了。比所有人看得更遠。

又埋我手腳水

一陣bin埋你

又Block一件

Google 已經出賣左有第七場

又話碎愛我既

100%有望G7

一切都係銀仔計算內

我獻祭吾皇，巫師，爵士各一場球你地比公鹿贏一場啦

雖然我愛爵士我皇，但你地仲有一場鬆動啊

有ghill巴講我放心

石卒口愛木婁豕者

nba= drama

唉 㩒錯正皮了

你改呢個名ok?

同意 大少！！！係你世界了

我撐爵架wo

in7 唔好咩

屌你真係柒撚到block完人都要出嚟講返

鹿唔係出左局啦咩

我獻祭埋我牆我都好心痛架

龜言兼左

下個po比我開我就改ok？

未，聽日先出

咪坐沉船啦燈閪

thx

我一直同你覆你佢覆我
佢似係俾人block開先要咁

真心你覺得Parker下年會點 想佢去一隊多球權嘅隊

佢開心咪由佢囉

Ben s唔好再燈

Ok deal

又少左娛樂

TNT講無人投訴要review就唔會睇..

Ben himons係垃圾係雞

Whiteside廢撚左貢多，想佢去爵練防守多d now

爵都少個二佬

佢有心防守嘅 我雀可以收

[情報] PG連續兩年經歷 近來NBA最大逆轉秀

我腸max contract+唔洗防守+神醫

Pg 咁把炮

睇佢po，完全有心啦

我反而擔心favors打起左，爵要佢機會又低左

等睇教練開po 吹奏龜

你陽下年勃起啦喎，要Parker 阻住自己 ？

ok 你地咁把炮 讓俾你地了

暫時睇 真係想keep favors

神醫真心吸引

今朝無睇波
想問jr smith 打30分鐘 0分係乜撚野事

塞聽日然硬了，鹿有bledsoe

舊年係半場領先26分被人反CUP
今年係第三節落後25分反CUP人

係啦，favors parker bench邊個都唔好

屌得好

完封埋仲清靜

佢防守真係幾好wo

佢點做二佬呀

要呢d經歷黎做咩
下年係湖輕鬆入西決

含淚承認

聽日係鹿最後一場，有預感會俾bledsoe好好睇睇打埋最後一場 ，唔bench牠

agger himons低汁會然

效率王

二佬格嚟喎

無手感
落力防守

定啲黎喇 雷贏主場啫

驚青成咁

咁巴打覺得佢應該做咩

能力唔得呀

我覺得有機搶7

普通role player set下pick 汁下雞

（係咪講白邊）

parker

39射

Favors

當然唔想佢去tank隊

爵腸都係good option

但如果想佢做拼圖，巫刺都係good option

湖就要randle 都唔洗parker ，除非parker 個價真係咁低

咁白邊個名邊到黎

Look 一look 無提過熱火架wor

我衣家驚閪文多過驚雷

進攻嚟講除左咪嘈邊個贏佢

夢露會屌打鹿

無啦，無機

夫g本身想佢去熱火拍住白邊 但係廢咗 所以衣家想佢過嚟我雀痴冠

聯盟近20個賽季（包括常規賽和季后賽）裡2556次有球隊在第三節落後至少25分，而今天的雷霆是第一支能抹平比分進入第四節的球隊，25分大逆轉也是雷霆隊史紀錄！

本身我話想parker 去火爵是但一隊

不過依家有maker，可能真係留隊搞掂

唔知呢

咁樣陰鳩我

但係打到game4 5見到曙光
對塞唔係必輸既

我唔聽我唔聽我唔聽

Pg唔好黎痴冠

唔要bledsoe要邊個好pg好

太飄忽

brogdon

學25有咩問題

唔夠做

咪嘈

養咗一陣又唔養

明明好夾字母

點會唔夠

Brogdon+ delly bench

喂 完封左點入我個post先 ?

ggez

無唔養，傷左姐

okc in 7
話我垃圾可以 唔好話我係雞

懷疑分身

原來老詹入44分先然
仲要關鍵竟然唔傳

delly唔穩定
不過會試下run form先

睇吾皇睇到射左
勁能到

今次我撐himons

崩口人忌崩口碗

比大家丁下

兩回事黎

要佢防守=教人企位進攻姐

Brogdon + delly

Snelll + brown middleton

Snell Middleton 字母parker(F)

Maker+ henson

高啤第四犯 銀仔ho ball

你個女大個比南亞強姦

用apps search po名照入到

個細蚊仔奶都未戒你都驚

以後搶住開post我就留唔到言

解封 留言 再完封咪入到Post囉懵撚

melo今日highlight

你老婆做雞幫你交上網費

Thx for sharing

還債牙吹牙

講真 唔係呢啲on9 foul trouble

癗應該cup唔到

佢gay 無老婆

算啦，25秒進攻我都無講d乜

開個post要你搞咁多野 都幾抵

隔咗成兩個身位都吹

melo明星雞到咁點玩

杜老母做雞

讓下melo ok?

咁老公

細球會真係唔夠玩

老公

姐係閣下

火箭騎士 有波齊齊贏

我鍾意女人

矛人理箭

琴日已經講左呢場一定黑

Melo 一向無明星雞

光頭狗要做比某隊有得番身

感動世人
Block完人地球game winner再三分絕殺

還返當年俾Stockton同馬龍打鳩過既人,你地還十世都未還完牙

有絕殺波 搶焦點好合理

下輪大戰 肯定場場大把人傾

pg同龜好恐怖
成隊只有佢地得分雙位數
但已經夠贏
Jazz成隊正選得分雙位數都冇用

可惜pg要走

Ching 又燈

贏左場波
不過本身問題無解決

其實我都有轉台
btw 火箭

Thunder in 7

知左解決方法,雪melo

雀in6

不過都冇得賴球證

成班新仔一打逆境波藤雞到

希望今次真係攞到啲po經驗

我雀遲早champ

Ryo蛇應該偷偷地笑緊

jazz下場都好有機會搞掂雷
mitchell好勁

仲有要搵返樓豬開po

雪MELO全面加速解決左一半
仲有另一半就係雙巨頭既手感

如果Donovan 練到Wade 咁
選/換/簽到個頂級二佬唔係無機

【本報訊】尖沙咀發生男非禮男駭人風化案。病閪文昨凌晨報稱於海旁，遭三名相識的南亞漢強迫口交，其中一人更搶走手機等財物，警方接報趕至拘捕三名南亞漢，正調查案中內情。

病閪文十六歲，涉案三名南亞漢分別廿五歲、廿歲及廿三歲。據悉，四人俱認識，經常於深宵時分，在尖沙咀海旁流連。昨晨五時許，病閪文與另一名十八歲友人，在文化中心對開海旁遇上三名南亞漢，並一起談笑。據稱，病閪文被三名南亞漢強迫口交，他拒絕時，遭到廿五歲南亞漢掌摑，並搶去手機及身份證等。

病閪文受辱後，報警求助，警員到場時，三名南亞漢已離去，遂展開兜截，在附近將他們擒獲，各人涉嫌非禮，其中一人亦涉行劫及襲擊。病閪文無受傷痕，亦拒絕送院檢驗。

其中一個鐵都唔掂
所以下場都係

柒頭牙權貼圖失敗

咁點解今場唔得呀

禾代表雷迷多謝你

有連燈

出少句聲ok?

禾代表雀迷屌鳩你

假膠又俾人撚架啦

下場唔笑龜了 龜快D放暑假啦

其實兩隻內線都幫助好大

=,=咁岩講中姐 唔洗系甘jer下話

因為龜同pg太勁
佢勁都冇用

真心希望favors 有3

玩具台D假膠真係好煩
唔似足球個D咁

型天放棄刺 過檔me雀啦

近二十年有二千幾次係第三節落後廿五分
得一次係追得平入第四節
你有冇考慮下過大海玩番兩手

個張圖去左邊
好想J

gun

你入到打火災先

佢岩岩用曬啦
D運要到下年先再有

3-4都無用
下輪輸比箭

咁g持大箭啦

唉呀 po多左張tim

下面嗰張
唔通又係真心咩

PG最後咁勁

你對湧士先

一定係

其實都幾屈 冇幾多隊正選後備底都勁

溜其實都係

禾潮又掘起啦

吹奏下牙🐢先

塞

其實你笑鳩佢咩

自燈 原來你都唔係雀迷

滑雪 牙🐢仲未有td

鐵 同 城城 唔係好把炮咩？ D 腦粉 潛哂去邊？

差d比阿龜守死

狼矛人理架啦

數據狗

起手39次

咩叫腦粉

利申香港人

睇住嚟

有時唔明點解你咁低智商都做到老師

依度邊個真係吹奏佢2個？

搶口到

你binC可以 唔該貼一貼圖睇下邊個智障講

笑而不語

城城真係有

尋晚永倫絕殺

今日我騎絕殺

一樣咁多花生食

有冇人有睇本地波

算啦，呢到都係你抽下我我抽下你，使撚咁認真咩

但鐵成撚日比人屌

睇開都係話一個見頂，一個懶
要搵個腦粉，唔係無，麻煩你cap一cap等大家一齊bin

高啤>城城

睇完呢幾場波，真心唔鍾意廢鐵

又唔係勁又要係到串

鐵就係燈

城入到playoff吹佢老味咩

game 1已經開始講都唔夠aggressive + 廢囉on9

佢地成班好撚fd

默契勁好 完全未驚過星散

唯一讚=金塊生死戰對西岸最強後場都唔失色

完約就會出現拓價者

見頂關鍵罰球 汗都冇滴

泰那

體能好姐

Leung siu wah比人串poor baby

高啤同咪嘈=max

rubio favors應該冇乜人拓

話說 巴打咩球迷？

第三節行開左,睇唔到羅意庭做乜俾人趕出場

不過呢條傻仔,成日俾人撩交打咁,趕出場真係成日見

話時話一線鷹炒左教練

南華fans club話牙庭走埋球證問點解唔吹對面

就出場了

咁撚好一個教練 點會同你嘥時間tank

The Atlanta Hawks and coach Mike Budenholzer have mutually agreed to part ways, league sources told ESPN. Story soon on ESPN.

夫子 幫個忙 整張吾皇絕殺gif ok?

想打J了

高啤幾時到約?

Lead成廿分
順境波啦下話

80年湧迷

mb, rr9

09年絕殺魔術
個時輕巧好多

如果起手20次就輸左

Parker我都未得閒整，要做功課

有人唔明架

球證玩鳩高啤

俾你地wb pg係咁鏟

贏左波無咩好講
無眼睇

一節俾人CUP廿五分順境都變逆境

完封嗰個？

Adams foul就正常廢
高啤就球証銀仔迫害

我偷圖炸

陪我迷雀啦

between幾年後final常客 jazz vs 76

根據ESPN Stat&Info的統計，這是聯盟近20個賽季（包括常規賽和季後賽）第2556次有球隊在第三節落後至少25分，而今天的雷霆是第一支能抹平比分進入第四節的球隊。

maybe old news
Wojnarowski says the relationship between Kawhi Leonard and the Spurs is broken and the Spurs won't blindly offer a max contract to Kawhi

雀創造歷史

認真嘅，jazz差粒星

睇完更加佩服閪文了

咁都foul

3秒波 羊都守得幾好 仲話冇守放皇射

即係有撚排啦 高啤+差仔+咪嘈 等湧士解體你地大把世界啦

Lbs

銀仔落order下場主場都要foul trouble

dou duck

咪能再jer
cp3比我講中鐵到完場wo

認真如果吾皇搭而家隊雀會點

吾皇唔過西岸了

Carry唔到

癗都成日比球証吹錯
比人絕殺左幾次

唔好攪死雀屎OK

我皇如果伊球係final 絕殺
一定名流千古
而家都可以j到岀血

無龜殺唔殺你咩

只係還返債姐

我都明嘅

不過呢個真係有啲誇張

仲要第四犯

真係好大影響

之後你pg同wb當我啲底冇到咁

between 下場再見

依家唔J
好快出局

有道理
大家以後唔好殺🐢了 要殺殺閪文吧

🐢輸殺🐢
🐢贏殺佢

星期六放假慢慢享受

黑毛：屌

真定假

岩岩我上面po左牙牙權

話說 好想雀要kings隻bogdan
佢真係好需要一個體系 留喺隊閪波真係嘥曬
希望遲啲可以要到佢取代Ingles

仆街以為改圖

真

之前隊長過到去塞 黑毛頹到

聽朝一場波生死戰

火災奶支那奶到出晒汁

希望証明到塞軍吹大左

做細嘅攬住大佬 一場都未落過

開定殺龜圖先
支拿整既

繁體字黎

繁體支那

殘體字

你幫手轉繁體得唔得？

太tm jb 了!

自己打

屌你阿龜

封完又要搵人地個post個個

即係咁，抽水還抽水
你抽啲冇嘅野／稻草人做物9

型到...

樓下係弱智仔

一樣既

一時一樣

jm9

為人師婊

蝦

Woj 講馬刺好似唔準

回左塘啦去左espn之後

見刺打完po講下野咁姐

梨食屎啦 禾湧皇朝千秋萬載

準 好準 一定準 OK

乜痴線係迷MB架咩

系 佢好鍾意我

禾80年湧迷

梨收皮

Ching ho ball

可惜吖 樓豬愛我 你死心啦

梨地典樣互屌屎忽刀吾關禾事
禾刀矛興趣g

今日矛人理我

Lbj is the greatest in this generation

me錫返ok?

其實佢去 espn 之後 d source 仲多左
換著以前係 yahoo 點會輪到佢第一個收到馬刺內幕知有 player meeting
如果今次呢單唔關馬刺事，係 Leonard 同其他球會「不和」
根本就唔會有咁多 scepticism 懷疑呢單料嘅準確性
上年 Aldridge 已經證明左馬刺 FO 唔係完美 + 馬刺有人內幕爆料

AV 點睇今朝我皇BLOCK個球

應該真係中板先 岩岩再睇多兩下

呢個角度最好
掂到板先掂波 = goaltending
不過連普通慢鏡都睇唔清，球證無吹都好合理
用呢樣去 discredit 今場 Lebron clutch 表現真係好白痴

AGGER

依加都未完全分得清
今朝話鳩人盲真心ON9

都係個句 贏就是贏
咪當溜輸一分

話人盲既會員
一個係想追近回憶小子成就既會然

唔係貢易

下場溜打返好佢搶7仲好睇

同耶穌有幾分相似

認真如果依球唔係擦板我會覺得ola 好on9

邊有人lay up 直接改方向西入個框到

係耶穌同佢有幾分似

NO

He is Aragon

Kanter真癗迷

咁睇既話ola上籃之後自己隻手都掂左板
咁會唔會計佢自己goaltend？(當我皇唔存在既話)

不過同時都有好多人亂用 rule book 話唔係 goaltending (唔係呢度)
明明睇到 11c 但係又特登唔講 11d

話說聽 Windhorst 講 Love 可能仲傷緊
同埋騎士居然係進攻問題大過防守
所以真係無理由 Clarkson 出得咁少

但佢無掂到波 應該唔算

係 但莫名奇妙嘅係點解仲要比笠瘋狂起手？

既然係傷唔係手感問題

RULE NO. 11—BASKET INTERFERENCE—GOALTENDING
Section I—A Player Shall Not:
h. Vibrate the rim, net or backboard so as to cause the ball to make an unnatural bounce, or bend or move the rim to an off-center position when the ball is touching the ring or passing through.
理論上可以
但係要好大力咁拍先有機會咁判

Lbj 不嬲鐘意建立隊友手感先

呢樣無得講

正選得佢同 Lebron 有自主得分能力
反正防守都係 trap Oladipo
點解唔出 Hood or Clarkson 打正選

Hood 我真係唔睇好

反正Clarkson應該搏

火箭

上水了

Bledsoe 再派膠我作晒成首唱鳩佢老母

Bledsoe Bledsoe
can't hold it back anymore

佢都好似打過jazz

不歡而散

佢同jazz反面

其實可唔可以吹左gt先 再睇replay?

可以

摶吾皇實際D

咁block完個波會俾邊個？

西波龍下round 應該ko到西龍巫

好易計 Hood拍波唔得 最多帶幾步 急停跳射

Clarkson多個選擇可以剷下

有無人覺得如果當初雷霆Trade完Paul George之後
留番McDermott 同Kanter係到
唔Trade Anthony番黎會仲好？

咁呢round ko邊隊

邊估到肥仔廢到咁

可以
但係如果球證覺得係 inconclusive
就唔可以推反原本個決定
所以球證唔可以隨便吹

依個真
隻獲點都唔會係Sam Presti度

巨頭黎架

肥仔廢係一件事 不過Trade走Kanter之後雷霆一個打得既底都無
不過認同唔怪得Presti 有得換Star 籌碼又唔高 正常人都會換

冇得馬後砲話返轉頭
事實上個trade係靚

有健太BD都9成只會後備第六人搶下分算

果時 Kanter 張約 trade value = 0

同埋 Presti 之後唔係無做野補強內線
Patterson 張約係 17 FA 簽得最好之一

其實melo trade返嚟真係托
佢今年係力不從心
Iso player 兩個夠啦

Patterson今年個態係迷
舊年起碼都二線尾

Wb Andre Adams Pg Patterson

Bench: kanter mc唔識串 Abrines grant 肥頓 費格信

其實仲好過要廢瓜

咁都仲未分得清??

阿得分手最慘係完全唔撚夾雷個種快速打轉換既打法
仲要本身都一早已經唔係一個高效得分手
轉型做三弟又

你今朝撚有依D改過光暗/CROP過嘅圖

係咁清楚就唔洗全世界嘈左成朝啦

個陣你已經話人覺得係CLEAR BLOCK=人生路失明，咁撚大官威

冇諗到退化得咁勁LOR

之前已經有圖都係咁上下清楚啦

肥仔打下陣地就話姐
龜下下一搶到板就推 佢幫有咁多力
仲要on ball轉off ball 效率劇降
有場打湧 melo一開波就傷
個場打到勁快

03梯又死一件

佢打陣地D效率咪又係唔高
雙肥打後備啦

當年佢同高比互片真係好勁 攻防一體
依加有心冇力
其實佢同bd化的話就落bench 帶嚟打返佢做開嘅野
對球隊仲好

Foj 真係痴撚線...
咁撚樣救返廢猗入第二圈

trade 果時個個都係J 佢美國隊打off ball 勁
同埋上年打NY D數據都keep 到無大趺
點知佢今年空晒都狂炒

當年 比立斯+ melo vs LBJ + O'Neal 果場仲係電腦到

基石bb

其實係
到最尾果段同黎打iso 睇情況先出下肥仔當多支炮擺係到呃下人算數(雖然射唔入)

下話

一完場有光暗圖+crop

ok

melo今季都入過唔少clutch架......

一係比人反絕殺

一係比人吹走左je

下個post 頭版圖

總用刁民想燈朕
用心歹毒

唔知吾皇係咪講 This is my Home

我唔會燈lbj

唔俾病閪開就咩事都無
阿閪燈出個紀錄來
廿年來 二千幾場波 唯一一場都被佢燈到

如果閪文燈到okc 在七就好了

廢猗

皇：This is my city!! Of 2018!!

咁講返 I am the King算喇

吾皇要留隊了

個Cedi Osman 似乎幾得我皇喜歡
最近兩三次game winner 都第一時間仆去搵佢

無得落場

丫lue 失寵所以妒忌

cav,the champion of the league

其實jr收皮可以雪佢 落cedi
反正佢未至於七中零
防守又=>jr

關於第一個球，Joe Borgia的解釋是這樣的：首先，這個看起來像是一個非常簡單的出界球的判罰。楊從勒布朗手裡把球給捅掉，球在地上反彈了一下打到。勒布朗的手肘出界所以裁判把球權給了步行者，沒有人對此有所抱怨，所以裁判也就沒有去反复回想這個球是怎麼回事。當你和一個圓球打交道的時候，有時候它他會彈在界內，但它球體的邊緣是在界外的，裁判可能以為這是那個球的情況。但是從回放中可以看出來，球是彈在了邊界線上，因此球權應該歸屬於騎士。

關於第二個球，Joe Borgia的解釋是這樣的：這個球在實時中的判定會非常困難，它發生的太快了。我們的規則是，當籃球觸碰到籃板之後，防守者不能去球，你不能定住球或者碰到球。但是，必須在場上先判罰干擾球才能夠啟動回放，但是這個球在場上並沒有被吹干擾球，從而裁判無權去進行回放。但是即使在非常慢的回放中，你都只能看到球碰到籃板之後往回彈了可能只有一英寸，而那個時候勒布朗碰到了球。就像我之前說的，一旦球碰到籃板，防守者不能再碰球，不幸的是，勒布朗碰到了。

經驗既野 你唔明架啦
唔係咁多人0/8都可以保持鎮定

絕殺都自己黎

Jr 長期0/8 食生菜
好難保持唔到鎮定

睇下hood就知

一般人柒咁多次都會開始懷疑自己 好似love咁炒多幾球都會唔敢射
但JR唔同 佢一直以為自己下球會入
個種信心係super star水平黎

呢d就係經驗

問呢條撚樣曬鳩氣啦
次次都係講球證永遠是對的
總之球證點判都無錯

問：“？你能談談你的隊友的防守嗎尤其是JR（史密斯）對於維克托 - 奧拉迪波的防守”

答：“JR非常出色，過去兩場比賽，JR在防守端都非常出色他讓奧拉迪波很難打，奧拉迪波之所以成為一名全明星球員是有原因的，JR接受了。挑戰，我們則努力成為他的眼和耳朵，因為當你去防守持球人時，你很難知道周圍在發生什麼，這就是保持交流的重要性了。系列賽至今，他一直表現得很出色 。賽後我和他說：'聽著，你今晚投出的每一個球，我都感覺它們會進。'“

好似唔係佢自己以為 係大佬俾信心

hood真係每場都會有呢D甩手甩腳既情況 佢仲要唔係第一次打PO

00:56 某人真係笑撚死

唔搏Hood就係咁解

睇返先知原來hood上年同今年playoff 3分命中對比常規賽都跌成10%

佢做咩成日俾自己隊D中鋒撚狗咁撚
之前DAJ又係咁舉高個波

矮唔係罪

火箭手足攬攬 黑氣石入到2輪
d黑氣仲湧緊出黎

你地最多都係打多7場就可以放假啦

咩意思

真係痴左線

點解今日騎贏波無人讚下Lue

大肚駝住兩件係辛苦d 體諒下

橫掃拓點解無人讚gentry 一樣道理

廢事俾人話贏波無lue份
真係家家有本難念的經

教練又真係贏波佢無乜份
但係呢個series有睇曬4場佢都唔差架
肯同rr9打好關係
每場都有所改變

而家

咩打好關係 你修飾得真係好 明明就係放權 rr9話咩就咩

咁RR9都唔會仲好似咁硬頸掛
至少關係係正面先啦

真係當年啦

跟本就係垂簾聽政

又J Rose

死唔斷氣

CP隻閪手又做乜撚野

呢D跟本唔洗問
有返咁上下波齡就知當年佢有幾強
只係ALT係咁笑佢笑到低曬

因為今日既戰術係全體人員企三分線睇lbj 表演

有幾強

強到同今年harden
16curry 比?

lol

都唔係佢簡架啦...

又同佢地唔同打法
有智慧既龜
不過都係東決止步

你不如話識少少組織既榮縮更加貼切囉

打法唔同還唔打

但大家都係Combo Guard喎

唔太同意，kaiv射波好太多

俾我皇訓練到勁clutch

射術當然無佢地咁好啦
但係身體質素好強

9upper

kaiv頭3季已經出名叫第四節先生

睇得ALT多就真係以為佢剩係識賣鞋

正選全部得分上雙
cp 12分
上半場真係鐵到

又係頭兩節鳩 第三節先好返d
訓撚醒未 以為jb返黎帶緊隊讓緊兩節

一開4格係幾好笑
之後係咁炒冷飯
又放條台妹賣野
就unfollow左

其實今季cp上半場多數都好鳩

出咗名 唔憂做
好似兩年前就無睇了

仆佢個街 變撚左牌子
乜鳩都出 台仔又真係買

鳩比退休前都仲keep到個身型 條廢老而家

台仔買籃波野 唔慳...
某d波衫 仲貴過香港或者官網買 都照買

努唔努力真係睇到

D台仔蠢丫嘛

基石對手 一年粗過一年
天子今年都係

打機都唔輸得 課金

基石明顯係大隻.

姆獅

在賽後，Westbrook談及大逆轉時表示：“我們的球隊堅持到底，這方面做得太棒了。”

Westbrook今天轟下45分、15籃板、7助攻，整個下半場他沒有休息1秒。

在比賽結束後，Mitchell在返回更衣室的途中，雷霆球迷對其大喊：“雷霆加油！！”Mitchell則是很淡定地回道：“我們下賽季再見了。”言下之意就是爵士要回到主場終結本輪系列賽。

咪嘈串到

ALT 真係唔明佢點解成功. 衫果D都算, 又搞埋主題酒店先搞笑.
係台仔咁ON9先得

有noise 肯俾錢佢賺

有自信

有自信係好... 一間柒就唔好啦

來來去去剩係識抽水. 正經野又唔見佢地識討論

唔好當睇少rose 個d就近年先睇NbA 啦

柒極有個譜啦, 人地第一年打打到你地雷 3:2 咁追上來.
Sky is the limit.

咪嘈咁講： 有自信
龜咁講：收皮啦首輪遊

5場最正常都係rose
搞到咁多謝肥t... 垃圾時間都要出

講真....到今日我都唔係咁覺得ROSE 好勁....
我都係走先.

反cup
陣間比人bin到仆街
當年河仔...

on9 一開見到單車都有
不過最撚離譜一定係飛機杯

佢地最識做係搵啲女來做宣傳. 好似過大海某短片集團咁.
而加啲細路全部都用條撚諗野.

佢走既路線係抽水
正經討論都係上連登

冇睇過 求其搵段片都收你皮

點會無睇過

出面有人問最強既rose係點
無話過人地睇低佢bo

唔同人睇法
和諧唔係一百個人講同一句話

今朝有野做因冇得睇live，睇番原來又有連燈仔發功，仲要用topic燈，邊夠你玩

下

飛機杯都有?

球王片個個都勁架啦

DLO都剪到Curry咁

無睇好耐真係唔知
次次睇story有靚女就彈佢地氣條女出黎

可能我自己都傷過既感悟.
要長時間持續咁保持水準而唔係過度使用身體來谷表現先叫真係勁.
作為一個運動員唔識平衡係最大失敗既地方.

係. 無講笑.基本上你講得出既PRODUCT佢地都有

就算單拎11年出黎比

都唔會夠佢對上對下幾年個班比

d人吹到勁過Curry Harden喎

個人睇法姐. 唔想引戰啦

agger
以前唔用腦打波傷過
而家唔會去咁盡

當年佢引起狂潮真係比得上前年嘅curry
個陣仲要咁後生 大把進步空間
話佢唔勁好難接受

都係技術一種來.
點解你咁打,人地又咁打你會傷? 一定係你有做得唔好既地方先會受傷.

season 養下生咪算

唔計比人惡意整傷

我都同意11年應該唔係佢peak架

識保養自己佢會有更好既發展.

以前唔撚怕死
跑又跑盡D
跳又跳盡D
無悔就算啦

佢搵品牌合作ja?

自己出咁on9?

特別PRODUCT來. 好似做抽獎用

出飛機杯真心笑左

印三字落去就係自己品牌啦
大陸大把廠做到
印_子係品牌都得

on99

會唔會用壞碌鳩架

以前有LIKE佢個PAGE所以知.
啱啱睇係幾好笑既D抽水. 但係後尾抽來抽去都係果幾尾好煩就UNLIKE咗

唔知 之前碌fb見到
但真係好on9

做廢青養到揸車都懶

試過打leauge俾人陰用肩膀撞鳩我個頭暈左

係,淘寶好平

傷患令個季變左佢既prime
亦令佢變左近年亦可能係史上最廢既MVP

抽rose抽lin

同supreme一樣咁on9

Wb > rose

講開rose,個人認為roy俾佢更可惜

以戰績計佢唔會
你知仲有邊個

yes

問心唔覺17wb< 11rose

唔撚係當自己supreme呀嘛
見連鎚仔都有

no comment

有d野整定嘅

Ai咪又係咁飛嚟飛去比人操足48分鐘 但都到到好多年

但係最佩服佢依隻籃球界小強 佢大把原因退

真Memba mentality

兩睇啦
rose就慘極都有MVP
roy就真係乜都冇
但我就亦覺得roy就算冇傷 都唔似勁到可以拎MVP

roy又係生命石
一開始睇nba就係拓對箭好撚熱血

都係果句，生涯太短反映唔晒

個個都可惜架啦 奧登
出唔到講經咩 如果...

roy進攻手段多
防守就一般
但係打得咁少好多野都係講如果

碌鳩

如果你講WB
佢入過finals

或者咁講，當年隊拓荒者比公牛更有睇頭（個人認為），傷roy都算，oden都收皮先慘

17龜 除左大三元 clutch stat都好勁

冇出4格變左潮牌真係想叫佢食屎啦

加埋今年
我覺得拓柒呢隊波要搵風水佬睇睇佢

睇左黃蜂先啦
鳩猴今季打到曉飛都救唔到

我計左MVP年

Batum打到屎咁，點對得住佢份約

當年拓有魔咒
高佬一定傷曬咁滯

猴果D數據真心似刷出嚟
睇咗好幾場蜂
佢都仲係求其PICK同係咁要波單打
只係而家D笨重中鋒買少見少先俾佢咁易得分
但整體嚟講唔覺得真係幫到隊波運轉

直頭改下名啦

唔係刷，係當代中鋒soft

黃蜂係要換左個老細先啦

老細自己出黎打

老細出來打我怕佢仲拎到12分以上一季

究竟OKC絕地反擊定jazz in 6

OKC IN 7

下場咪知

如果龜pg手感全開

聽日得一場
睇完做assignment

今日真係嬴西書 下半場一開始大幅落後都追得返

個陣呢度D留言仲精彩

嗨 吾皇你今日球絕殺好撚型，可唔可以幫你深喉

Roy 當年得到kobe認可
講佢係當代最難守既球員
Roy 做唔做到MVP 唔知
但佢唔傷KEEP落去一定係長期既top 3 sg (當代) + ALL star candidate + first / second team candidate

走步帝

佢老細要用三角戰術先勁

強行散會

仲有t-mac都係最難防
印象流

聽聞佢背籃用蘿油頂兩下然後後仰就入

訪問唔通話佢廢咩。

想雀in 6
不過好大機okc in 7

呢啲成日講到mj kobe 呢類球員係呢個世代唔入流
只會喺ddr 個level 都幾令人心up

雷迷don’t think so
唔是場場都開到無雙

邊有人認真咁講

其實係真。
現在都唔打陣地戰咁制，一波流射死你啦仲慢慢係度bump 2 分

DDR假假地都飛人流最後傳人＝＝

啲人講到射中距係最低效率既打法

唔係講
事實係有統計

唔係話ddr廢 佢係all star level 但未去到superstar
係勁過Damian Lillard 個種

射三分易過食菜既年代，一係射三分一係剷底。
盡量跑高 TSP

但mj 既3分頂多只係中上既level
好想知佢會點樣去統治比賽

所以咪話MJ係現代既話成就唔會咁高

你係咪assume佢黎現代仲會咁打先

反正我唔覺得MJ黎現代會差得過我皇

後生剷籃
老左中距
佢D中距唔係一般地準囉好冇
話中距低效係普遍而言
但唔代表個個都低
湖人明叔都話有價講下
MJ當年得分會唔會係低效

事實黎

大把stats

Yes
當你啲中投可以射到5成以上命中，唔會唔比你玩架喎

只可以assume 打法一樣，唔係討論唔到

佢地係咪用expected value 咁計
姐係shooting percentage 乘返2分咁樣

我就唔信歷史上最佳籃球員會適應唔到任何年代既打法
mj肯練一定唔會差得去邊 仲未計佢身體質素都係歷史級數

咁就算打法一樣我都唔覺MJ會差好遠

全面超強化版DDR喎

唔係
PPP

佢就算冇三分都唔見得統治唔到聯盟
至少第一次退休之前個個一定得

會唔會用 全面強化版 Kawhi Leonard 會啱啲
DDR 完全唔係果皮

好想聯盟會出返個飛人流既球員

有當打之年DDR啦

唔會話佢廢
但同時唔會恭唯佢
KOBE性格上唔會咁做同時都唔需要咁做

技術層面上ddr係似d wo

其實兩個都有個問題
D突破都唔似飛人

alt 好似都痴左線了
刪撚哂d on9 四格 宜家全職賣周邊
真係痴撚左線

其實我睇得幾多raptors
尤其係ddr 由佢第二年個陣開始睇
佢打左咁耐 係進步左好多
由當時唔識射波 到宜家有一手好既中距同腳法
但佢到宜家都未show 到可以完全統治比賽既能力
同埋佢防守方面都不及mj kobe 既 level
我頂盡會話佢似poor man kobe

係咁架啦

啲武功都係越傳越廢

垃圾90後正係識係到射射射

依家係三分流既天下

令人心up

見到D人話3分唔掂就打唔到現今籃球真係好笑
你試下放全盛d.wade 同MJ 出黎睇下有邊個守到佢地
佢射2分 場均30分
同你射3分 場均30分
係咪一樣??

2分除左中距仲有鏟籃
以MJ/DWADE 為例佢地finishing 同身體能力超班
分分鐘and 1 + draw 到個defender 有foul trouble
E樣野3分都做唔到

仲點根本唔係3分定2分
而係守唔守得住佢

我皇今日除左球絕殺之外全部都係2分黎TIM

我皇咪又係靠隊友屌三分

認真咩

mj只射兩分好似效率仲高過harden 3分+2分 wo

佢隊野有穩定第二得分點
今日根本唔洗靠3分

聽日塞爾特人會唔會屌打公鹿

SURE
Best Team in da East

睇下Jabari Parker 打成點

睇下bledsoe打成點

依家黎講
一係球星有三分
一係有外圍多幾支三分炮

講真，就算完全照返mj打法返現代

佢一樣可以輕鬆屌你33分以上一場+dpoy level防守

一樣夠carry

其實點解啲人成日話harden step back係走步

依球我就覺得係嘅

新秀年都已經場均28分
之後頭四年三分兩成都無
未又係拎兩次得分王
一次35分 一次37分

的確係
但係依家已經扭曲到變左射中距同單打係負面

所以咪話勁人去到邊根本都係勁
3分主宰一切根本bull shit

除非有條垃圾場均30分 但命中長期得3成 (而佢只會射2分)
咁撚樣咪廢lo...

前幾年退化左咁多既TD 都可以屈機你就知
現代3分小球打起係因為冇一個dominate 既big man
係近幾年先好返少少咋
如果oneal, 奧拉祖雲, yao, prime td, kg係依個年代
洗鬼同你打咁快咩... 下下打陣地都屈死你

清中肯

而家中鋒都要識射3分

單打的確係負面

當然好似字母同教練貢無腦例外

你講個堆除左明哥之外
全部打快都會好撚勁囉
就算明哥唔增重分分鐘都可以打到下快

終於痴左線

大夢 傷後td 未必得

但我睇好oneal kg

你有前幾年TD 既攻防強度洗撚射咩
晚年TD 都屈到機
全盛的話係依加情況打根本冇得守
我上面講既例子除左YAO
我敢肯定全部唔射3分 係依個年代都百份百屈機

我講緊PRIME
唔講大夢
但晚年TD 一早證明左俾大家睇
佢晚年都係屈機

TD按佢晚年表現
就算大傷後減下重應該都仲可以跟到下而且仲可以玩埋高位䇿應
大夢直接外線動作速率技術咁款點會唔得啊

我覺得佢跑得好慢

可能我要求高姐

好似同a米有d距離

串鳩球皇臨尾果兩年? 你等被清算啦

射波靚左好多係真嘅

大夢好q慢wo

請珍惜我皇

同A米打個年代佢C位打法同體重黎
佢07年足底筋膜炎到謝左到11年開始又打番起
其中一個原因就係減左好多重
個段時間唔算慢啦
所以如果佢係足底筋膜炎之前減既話
腳步應該可以跟到

所以我一早講左
你有個dominate既big man
你唔洗跟對面打得咁快
你玩陣地都夠玩死對面
因為冇人守到你

你試下叫D.Green 守我講個班痴線佬 一定係放題

笑死
根本原因係三分波易拉空間 仲有move screen加成
呢兩年追到好似the dream既mb都比小球屈死知咩事
O’Neal yao打小球或被小球打都打唔出好數據

我同意依個多過陪佢地一齊癲

動作速率唔係速度
佢未必夠快
但佢體重打法個D反而會係最夾依家就真

真係一夫當關 萬夫莫敵嘅氣勢

我占萬歲

我覺得kg a rice最夾，唔計能力

咁肯定唔會
但呢班出現都只會變鋼條身型加有三分
根本唔會係以前個種打法
更加唔會咩內線時代再現
唔信你睇下依家堆C係咩打法

KG依家應該會係優點會發揮更好
弱點好似打內線唔夠力個D會冇咁明顯
事實會係如魚得水好多

就今場狼箭呢場黎講
城城拿廿幾分都無乜用
你打低位都係2分
我用2個3d加兩個頂級外線巨星先係玩法

狼輸係因為陣容上根本唔夠火箭打

同埋towns冇個班內線嘅統治力

如果你rookie 有prime oneal實力

球隊咪唔逼你囉

prime oneal係指幾時先
如果指潮人年代咁肯定會逼佢
減肥

唔認為會屈死而家啲small ball
講防守 小球協防 補防快 你有個dominant big man打one on one/ low post 小球夾鳩你都有機動性補番個漏洞

仲要比而家更體力化既防守

想知表弟、Embiid比人守死左未

睇下fu g燈成點

當然啦，魔術身型係依家夠食

但練唔到都唔逼佢練三分

我覺得除非個教練智障

否則唔會逼佢練3分

我燈力弱，應該都係影響唔到綠軍

佢個種能力就一定係核心
咁就會係四支三分炮隊友夾佢
當然有埋空位三分能力係好好多

但我願意用一年壽命換取jabari 今年奪冠

會然夫子不成功燈到鹿贏

唔講Embiid 佢打得2年
講表弟都冇人守得住佢
何況係個班痴線佬...

再重覆多次
晚年TD 都冇人守得住
仲學人講咩小球守得住個班痴線佬

MB都話有得講下
表弟冇人守得住結果帶隊入到次PLAYOFF未
守唔住唔代表贏到波架喎

選擇性失憶
協防快就一定守到

屌

我掩護你

唔好比娜雞見到

睇今年垃圾刺打湧
湧縮底縮成咁但係連lma都夾唔死
我想像唔到prime既td oneal dirk會爆成點

表弟個隊kings 你令出黎講?
kobe MJ單核咪又係入唔到PO
但KOBE一樣係冇人守到

剩係表弟？？
一眉以前D力砍幾十分輸波呢

agger突破盲點
LMA主要入兩分都好有影響力

冇人守到同贏到係兩回事黎架喎
你場場幾十分但輸又有咩用

然後4-1

Lam咪比佢單打
佢愈射得多愈開心
到最後無力又比259 手感囝輪

陣容差距有咩好講?

三分唔係無用
只係話以前既中鋒而家點會無得打

條友撚識波咩 馬刺唔係廢陣 炒撚左勇士4-0啦

贏呢隊刺就等於三分隊贏
湧都已經唔係淨射三分啦有冇睇live架

咁勝負又唔係淨係睇一條友發揮就得

有
但呢堆頂級內線係依家
影響比賽更加會係靠佢地防守
唔會係咩攞幾十分打爆人你估打內線唔攰架
最多咪關鍵時刻交俾佢地打
但都仲要有人餵到波

哂氣

從來打波都唔係一個人打得哂

個個都我皇TD咩

表弟黎左幾耐?
隊波唔洗磨合??
下下即插即用呀??
HOLIDAY 冇rondo 黎之前打到屎咁TIM...
Pelicans E隊波磨合你搞左幾耐你知唔知呀??

即係話 個啲痴線佬可以穩入兩分
但係small ball嘅switch同screening可以令隊波有更好嘅突破機會 甚至三分
咁點叫屈呢？
你地班友實話防守強度 hand check 乜乜柒柒 咁即係唔實小唔小球事 係球例問題啦

咁又唔會隊隊都有Bledsoe咁既pg
教練會set form
而且唔同陣容打法都有得有失

講緊早兩年一眉打到幾十加十幾一樣輸
你就走去講今年

我開post

唔講防守
陣地無突破無三分?
三角戰術係咩黎